見到3毛Post大家唔回應就係最好既回應

你一沉唔住氣回post就等於幫佢地宣傳。結果有關行動或者集會既post就沉曬。
大家要諗過度過先啊好嗎？

推

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

「黑色五毛警告」分化/五毛/玩膠 User 集中貼

我覺得係需要開個post整合佢地

有時候佢地收得好埋 專登係某啲大post彈出黎
撩交嗌

同意，唔係個個人都有時間慢慢分析，希望各位可以係最快既時間攞到有效既資訊

推阿

推 負評回上頁 唔洗咁多嗲